紅軍寸比錫達斯反遭殃

體育】英超勁旅利物浦周二自high，在instagram慶祝大屠殺，2007年歐聯主場以8:0大勝比錫達斯，卻遭到土耳其網民逆襲！

當日歐聯分組賽，利物浦在主場迎戰土超班霸比錫達斯，意外狂炒8:0，當中以色列中場班拿約（Yossi Benayoun）完成帽子戲法。

紅軍周三在instagram慶祝這場歐聯大勝的10周年，但很快便遭到比錫達斯粉絲反擊，數百名網民簡單地留言：「拜拜，利物浦！」為甚麼這句簡單的說話有這樣大的殺傷力？原來，紅軍在2015年歐霸盃以互射12碼被比錫達斯淘汰後，當地講波佬說出了一句「拜拜，利物浦！」，頓成比錫達斯球迷之間的慶祝語。

雖然紅軍的10周年慶祝博到30萬個like，但利迷的留言已被比軍粉絲洗版式淹沒。

BYEBYE LIV

垃圾利物浦永遠活係過去
球會上下 加埋球迷成日幻想利物浦終有一日復興
就係呢d垃圾廢老思維搞死佢地
成日記住以前風光但又唔記得自己會訓會歌ynwa
對d踢得唔好球員衰過死敵
垃圾！

比錫達斯撚之前係哥狗到洗版
多人到痴能線

拜拜，利物浦！

講得好

炒人八粒
十年後無理頭做乜攞出黎打飛機呢
依家俾人撚返轉頭無乜謂

你估av咩
耐無睇就話攞出黎睇兼打飛機姐

又J歷史

仲要成日以球壇清泉自居嗰下嘔心

最後一球十二碼，老虎打飛機，一射衝天去

Bye bye 猁條尾

猁真係好撚柒

利物浦近11季淨係贏過1次聯賽盃
唔J歷史可以點？

比錫達斯球迷都得罪
準備有200m個comment啦

390萬

猁

我到而家都記得

柒

比條片黎重溫下啦衰鬼

10年前既j仲未打完，猁迷真係特別持久

突登講11季唔講12年前人地贏過歐聯
咩居心